想問吓點解an機冇咗檢舉掣嘅?

今日發現冇咗粒掣前幾日都好似有